Het maakt me belachelijk om te denken dat ik zacht genoeg was om te geloven die rubbage.
Scheld je, ik kan nu zien waarom je zo graag wilde maken de deffisit - je wilde krijgen welk geld ik uit de Nonesuch had gekregen en het een of ander, en schep het _all_! "
De koning zegt, timide en nog steeds a-snuffelend: "Wel, hertog, u hebt gezegd dat het de deffisit is; het waarschuwt mij. "
"Opdrogen!
Ik wil niets meer van je horen! '
zegt de hertog.
[en] _now_ je ziet wat je er door hebt verloren.
Ze hebben al hun eigen geld terug, en alles van _ourn_ maar van een sikkel of twee _besides_.
G'long naar bed, en doe je niet deuffersit _me_ niet meer deffersits, long 's _you_ live! "
Dus de koning sloop de wigwam in en nam hem mee naar zijn fles voor troost, en het duurde niet lang of de hertog pakte ZIJN fles aan; en dus in ongeveer een half uur waren ze weer zo dik als dieven, en hoe vaster ze de liefje ze kregen, en gingen a-snurkend in elkaars armen.
